group project中伏求助

是咁的，話咁快又到四月，代表着啲乜嘢呢，就係代表着group project就黎deadline啦。

話說小弟就同其他三個人一早做一個剪片project啦，一開頭都冇乜嘢，仲覺得自己好好彩，其他三個都唔似freeeider ， 諗住今鋪掂過碌蔗啦。

點知，一到deadline前一個禮拜就黎料啦，whatsapp 就越來越少覆，之前頂唔順自己剪咗一小部份， Send條link比佢睇吓，叫佢哋比下意見，諗住唔使你哋做嘢，睇下講下都得掛。

仆你個街，個個都話返屋企睇，返屋企睇， 點知過咗成半個禮拜都未講話有咩問題， 一句聲都冇出過。 我屌你老母呀 咁你想點撚樣呀，一係唔好做囉，大家一齊炒囉

但係最後諗下諗下，都係自己繼續坐係部電腦前面繼續剪

所以小弟想問下大家有咩報復方法

cap WhatsApp screen shit

上連登開po唱衰佢

話俾professor/tutor 通常會扣佢地分or如果係大porject直頭DQ佢

自我carry 再0曬d group mates 佢

拍咩片

幾大個人呀
Send email同lecturer 備案
再轉做單機project咪得

最大問題係佢哋又唔係完全唔做 我一report咗，佢又可以話佢做過嗰0.x%

成日見架啦呢d人
我就一早做哂自己果part 叫佢地睇下 加野又唔理
以為佢地會自己做 唔鍾意應機姐
點知最興就係臨deadline先質疑人/ban人橋/問人做哂未 仲要佢自己乜都未做
勁on9 咁多意見就一早講啦 拖到deadline先肯理份野 要d一早做好自己本份既人陪佢做deadline fighter 勁唔尊重囉唔知點解大學真係特別多呢d人

係啊 見過啦 打幾句野就話自己打左幾段根本驚蝕底唔肯付出